[黑色三毛警告] 今晚午夜風向：士氣低落 post

點解兩個 P 牌話自己士氣低落嘅上到熱門？？
我就唔撚信紅磚手足真係咁灰
紅磚手足會得閒上連登？？
有大把 TG Channel 講明有人嚟都要上連登圍爐？？

一齊拉返以下呢幾個 post 落去：

你地係咪真係嚟緊 我冇放棄但我都真係好驚

有冇人足可以入黎答一答我 唔想聽啲假希望

如果今日不幸死係九龍

一齊拉

甴近平

拉慣手勢......

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

幫手推呢個 post
甴近平

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

從頭位拉咗落嚟
要呢啲post 消失於熱門
甴近平

幫手推喇大家
甴近平

放負post多 . 係現場仲得閒開post 問連登出邊咩情況

放負又點？
你係紅磚手足見到呢啲標題會點？

Push

一齊拉放負 post
甴近平

同意

唔準再放負呀呀呀

poly手足等緊大家！！！！

一定要接晒佢地出嚟！！！！！

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！